有冇車長試過入錯堅尼地城總站

例如揸101入左卑路乍灣 / 揸904入左西寧街

因為2013年之前九新城將兩個總站嘅名冇分清楚，完全一樣

我想問下有冇試過城巴5X / 10錯卑路乍灣
應該等炒

仲有5B

屌錯屎眼就試過

1/5A合併曾經有段短時間去卑路乍灣,好快搬返去西寧街

1後黎上左摩星嶺啦

推